有無巴絲試過 美國自駕露營車

黎緊3月中會飛LA 前後得7日
Plan去大峽谷同antelope canyon

自駕露營車有無d咩特別要注意 ？
最concern係咪易泊車 同埋倒屎水 入油呢d問題

有
玩左2星期
中部 iowa 去到西岸cali 還車
想知d 咩？

我渣呢架既
泊位最好格離幫你睇位啦

想請教下租依啲campvan一日大概幾錢

想知 係咪有限泊邊？好似有campsite?
想LA甜 上大峽谷
驚唔係度度都泊得 同埋d屎尿水

同埋 未揸過咁長 驚d路窄